跪求攻略 黎緊去3晚芭堤雅1晚曼谷

第一次去泰國 有咩要注意 有咩好挽好食 淨係諗咗一日挽水上樂園一日挽水上活動only

挽 樓主唔洗再問落去架喇

。。。應該係用邊個字？真係唔多知。。

挽你老母

挽係老母

係酒店游下田算啦